唯唯真漢子，达哥在哪

咪撚再提佢
見一鑊屌人鑊